燒山：祝禿頭警長身體健康！！！！！！！！

燒山愈嚟愈識玩

等睇燒山戲周瑜幅圖

笑咗

百病纏身中風變植物人餘生癱瘓冇親友送終好陰毒我鍾意

使出燈功夫
方為大師傅

燈神一出手，便知有沒有

笑到仆街

佢係咪好撚嬲

當然唔會啦，燒山而家好識玩

唔想俾燒生祝福 可唔可以咀咒下我

今日睇燒山片..係咁讚習大大

就笑死

越來越識玩